有個自閉症細佬

如果你屋企人有自閉症case，其實照顧佢已經好辛苦。日常生活受盡目光歧視，每日都憂慮佢將來生活。但係佢因為係我屋企人，我無條件愛佢，唔會介意人地點睇，盡量做好本份控制場面。希望你地係街，見到特殊情況小朋友，唔好望，俾啲空間佢地去處理，已經幫咗好多。

支持你

佢唔周圍搞人無人會理你

問題係佢大叫郁手郁脚
其他人注意佢好正常

驗到架咩？

有得簡架咩

讀緊有關嘅課程
知道真係會好辛苦
加油

通常2歲先check到

點解唔比望？

佢控制唔到，唯一做到就係睇實佢

你望緊同時，係俾緊壓力佢屋企人。佢會更加緊張同唔好意思。但係自閉症小朋友都有分唔同程度，佢地都要學習日常生活，例如點樣克服係公眾場合食飯，點樣學習搭交通工具。

小一畢業未？自閉症驗唔到架....
唐氏都唔係100%驗得到....

好多謝你

Same case as you,
由細到大已經比佢train到我完全唔介意人地目光成為條街嘅焦點

原諒佢啦 小學雞會因為窮人生仔潛移默化咗呢句嘢
但係自己又唔做足功課 一句po出嚟就以為自己好威威 好有見解

做緊相關行業

其實佢哋好多都好可愛

不過都明屋企人真係好辛苦
唔好放棄 佢一定會慢慢有進步
唔洗理其他人講乜

我都好撚憎d小學雞話..窮人生仔害左佢..又話依家個社會你生仔等於出黎受苦...
講得出呢兩句都知係小學雞或者成日怨點解我老豆唔係李嘉誠果d人

知道佢冇可能成為普通人一樣，
但係見住佢每年都有少少進步，依家好開心。

不如你用下個鳩腦諗下自己講左咩

做緊智障學校實習，知道點樣同特殊學生相處。做左一段時間都覺得佢地好慘